有冇人3x歲都草唔到錢

個個月低都係得返3幾千
你地會唔會俾另一半知道你完全草唔到錢

草乜鳩呀晒氣

大把人三十幾歲已經置業

3x 已退休，靠被動收入生活

窮撚思想先會儲錢 有遠見既人係會洗晒佢

啲錢帶唔走，使咗既錢先係自己

仲要依賴交通工具

加油💪🏻

月月清光無唔覺得窮

儲到d啦，但就真係草唔到喇

三十歲人都唔識中文